一人一個on9嘅上司

口水多過茶
講多過做

做野速度慢到似
食咗幾十啖豬油膏
AA膠痴實對腳
仲以為自己好叻好醒

理解能力似有還無
問佢野
要同佢先解釋半個鐘或以上
（平常人講五分鐘咩都明）
講完佢都未必比到solution
就算比咗
做完晒
都話未必啱
要再問上面
咁點解唔一早問上面

情緒化 好易嬲發脾氣

好多都係咁

on9下屬就有

我呀頭以為自己同出面d呀頭一樣醒

其實佢根本係除左依度 出到去就乜都唔係

on9上司再高一級係咩

on79

垃圾舊制公務員
由最低級升左一級以為自己好勁，黑口黑面帶私人情緒返工

日日以鬧人為樂 不斷repeat
要第一時間做佢要求既野先

無為而治 去到有事果陣我就比上頭直接炮轟

其實人地唔係on9
人地咁先係老屎忽老江湖 好撚醒
打工喳 後生仔 公司你有份咩
仲未明點解人地係你上司 咁有排都未到你
你太年輕了

同意

有on9老細先有on9上司，仲做落去遲早自己變埋on9下屬

on10上司

On99上司

老屎忽先難頂
又唔做嘢
做嘢又慢過慢甘油
你又唱佢唔漲

女人上司

痴L線中女上司 個個同事返十一點半 因為佢要湊仔返學 十點到公司 所以要我陪佢返十點 但返到去係上網冇野做 又話工作表現冇問題 但我唔同啲同事social 應該要八吓其他team做緊咩 自己都有得著 大佬呀 我返工係做公事唔係識朋友呀 八人地team做緊咩 我可以有咩得著呀屌

係咪廢中 60 70 後？

廢到退埋休

呢d 先識玩

係唔係都鬧左先，認定有問題=一定係下屬錯

從來唔會諗係隔離Team人錯/佢自己錯
一開波就「點解會咁咁咁咁架？唔係點點點架咩？做乜咁樣」

遲早爆柒佢

大把呢啲上司

叫人改數據改到pass

叫下屬唔好揸車返工
話岩岩畢業就買車係一件好戇尻既事
放工又成日問一跟唔跟佢車走
結果原來係揸架2003年estima扮代表
過多大約半年之後
差唔多半條team既同事都揸車返工
冇人再跟佢車
最好笑係佢開會又屌鬼新同事夾埋杯佢
老細就頂唔緊屌返佢
人地要揸車咪揸車囉 屌 關你撚事咩 揸架錢七係咁問同事坐唔坐你車 都痴線

撇除玩老爺車個三個同事既車係92-95年車之外
都冇同事架車係舊過2012年

返工唔戴BRA飛釘，死肥婆
反而想係另一個後生靚女上司唔戴

之前同事想去三個月旅行，問條廢柴有無得停薪留職，點知問返啲細既點做，拖左成個月最後先話唔得，廢到一個點！正垃圾

成日話自己好忙，但又講唔出自己忙緊乜，講多兩句就閪返你轉頭
問佢嘢又唔撚答

為罵而罵
有次罵我折線圖嘅線做咩唔對齊

好老細來

你個 D 小兒科啦
我果個名叫腦細
成鳩日以為自己好撚叻
覺得自己up 得出口個 D 叫真理
一兩個例子講得通就可以 apply 全世界
覺得所有問題都係得一個原因
所以覺得只需要一個 solution 就可以解決所有問題
所以你班契弟做嘅嘢好撚容易, 放一個屁就可以解決倒
你做唔撚倒原因只得一個因為你懶, 你蠢, 你唔用腦
個頭佢覺得你廢
呢頭佢就俾無限工作你做
仲要工作次序無呢 sense
要你做下工作 1, 做做下就工作2,做做下又開工作3 , 然後立刻問你工作1 做完未
屌佢老味, 打比喻工作為 起樓, 條仆街人地個地基都未起好都未 design好, 佢就問人 11 樓可唔可以咁樣做/ 可唔可以做左先, 因為地基唔知點起....
一開始個 project 乜七野都未 design / define 好就走去搞 D advanced 野, 你 challenge 佢 或者想討論下之後 D 野點做, 有佢講無人講, 人地一有意見就狂屌人地 idea 炒大鑊收科
永遠將佢 要做 D 工序撥鳩你去做, result 錯永遠都唔係佢有問題你有問題, 但係佢自己一 check 就知自己衰鳩左當無事發生
講野 100% 裏面只有 5% 係重點 (95%非工作廢話) 但係佢唔會話你聽係工作重點, 當你覺得佢好似俾少左野你你去問佢就屌鳩你呢 d 係常識洗鳩我去問, 屌你老母唔問我點鳩知你想點做呀仆街, 有次唔鳩問佢就話人你乜七都唔問點做... 我屌你老母你條仆街去死啦乜七都係你講哂
開波個時又唔撚講清楚, 到人地自行用自己方法解決你插隻腳埋黎干預又重改

屌你老味, 個市好番 D 我就唔鳩做 resign, 你做撚埋佢啦仆街

佢唔倒番轉頭鬧鳩你點解俾 D 垃圾我就係老細啦

me too

男人老狗仲女人過女人

放AL 假, 佢起碼都批你
我? 我舊年 D 假都未清哂
幾個月都係想請一 日 AL 幫呀媽去睇醫生
屌佢老母就反問人地點解又請假? 你細佬妹/老婆唔可以幫手請假幫我老母睇醫生?
我仲屌我, 話我又請假, 會搞到佢無野做係 office 坐係度, 我屌你老母乜你唔係俾野我做果個, 你點會無野做呀仆街
病假仲衰, 話鳩你做乜撚野成日病, 有無咁撚多病... 屌你條仆街, 我好撚想病呀? 但係又屌鳩人病唔好番工唔好傳染俾佢....

黎緊 D 假我都唔知點撚樣去請

唔通你係問責官員？